柒婆到今時今日嘅態度

push

其實我覺得而家似狗二哥揸旗多
何妖，黑犬，白衫（仲要係元朗）
官警黑勾結

king higher

鄧炳強大總統

點解仲係覺得佢揸緊旗根本情況已經失哂控,先唔講拖對佢最有利,就算佢SOMEHOW 想傾都唔到佢話事

認真
唔講都唔記得有呢個人
李家超又係
笠晒水

正皮係俾英文嘅

其實我覺得佢真係焦土之母
全世界叫佢成立獨立調查委員會
佢都可以唔成立
雖然本人都唔想個獨立調查委員會
但佢真係幾勁 無視所有聲音

PUSH

無啦, 佢已經廢左 等炒